笑到仆街 think big啲細路老屈貝多芬係中國人

痴鳩線

你真係好撚得閒

弱智

蕭邦姓蕭

我唔得閒既話又邊有得笑呢

條女對腳幾正wo

CLS 童言無忌

樓主錯晒重點
呢個節目係睇女架

借問聲你係埋藍田間game鋪黑店林老闆？

今日有kelly

佢係好人

諸葛亮係蜀國人 乾隆係清國人 邊有中國人

班咸濕仔平時睇開貝依霖咪以為姓背既都係中國人囉

莫扎特 姓莫

東條英機其實中國人黎

林佰特
謝拉特夠係中國人啦
貝多芬點解唔係

求kelly圖

Kelly

愛因斯坦全名係愛新覺羅‧斯坦
都係一個中國人

唔係中國人咩？佢仲生咗2個仔 一個做建築師叫貝聿銘 一個踢波嘅叫貝克漢姆 成家都住喺貝沙灣

好撚好笑呀

喬布斯係契丹人

喬布斯姓喬仲唔係中國人

盧卡古都係

咁背背龍都係啦

無人講上面條女叫咩名既

條裙咁短既

愛恩斯坦性愛

成個節目都唔係俾細路睇,係俾細路d老豆睇 條裙短到根本教壞細路

朗拿度姓司

有中文名都係中國人

教主已經做左歷史名人

乾隆都當中國人?
咁日本仔打到黎 咪又變中國人

咁答案係咩

謝拉特，林柏特，夏殺特全部都係中國人

咁都笑到仆街 你應該都係細路

喬布斯其實係姓蕭

班細路有冇抽條女水

d女好淫

李嘉圖都係姓李

之前有個兒童節目啲細路答問題
真係話蕭邦係台灣音樂家

第二三張圖
右邊兩個細路身後條女咩名？